咁搞兩搞 香港又要更亂

最近果兩單交通事故
一單炒巴士 一單人肉路障
有左一次比廢老嘈到炒巴士既先例
以後咪成日都有巴士司機停車
係人都知香港人幾閪 係唔係屌左先
理得你有冇錯 自己錯都要屌人
到時個司機同上面講
我比人嘈緊 心情差 揸唔到 你搵第二個黎揸
上面又因爲呢單死左19人既事 冇得唔比你停
唔比你停 一陣你又撞多次咁點算？
以後你罵一次 佢停一次 好玩
唔好話d司機唔會 早兩日就做左比你睇
大家有興趣既 一陣搭車試下佢會唔會停

仲有個人肉路障
唔知仲有幾多司機會跟足班膠警指示黎做
你點知佢個指示背後係咩原因
佢心諗 你死好過我死
不論佢比指示叫你停 你係照走定揸埋一邊先停
都麻煩左啦
（雖然早排都好似有膠警搵市民架車去擋 之後都冇人記得 你叫到就照停
至少近排實會有人記得 你叫佢停車 分分鐘兩秒之後就會比人撞

結論：都係係屋企最好